日本燒大蝦！

🍤🦐

好大力

又是呢個變態，成日見佢監生燒嘢食

玩撚左唔打暈打死佢係玩自己，結果咪又要拮隻燒